# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Para que serve este Repositório? ###

* Este Repositório vai servir para guardar as versões dos trabalhos práticos da disciplina de Programação. Eu estou a repetir esta disciplina, mas já tenho a de Programação feita, então vou utilizar o trabalho prático do Jogo do Galo do ano anterior e os programas que podem ser encontrados do jogo das Minas e do Jogo da Velha na Internet.
* Versão 0.03
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Com quem é que devo falar? ###

* Dono do Repositório Tomás Mendes